Введение
Рулетка. Есть 36 ячеек(зеро не считаем). У нас есть 18 однодолларовых монеток. В одну ячейку мы можем расположить только одну монетку.
Пример разложения
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21.... 36
$ $ $ $ $ $ $ $ $ $    $   $   $   $   $   $   $    $
Нужно найти и сложить в тестовый файлик все возможные варианты таких разложений


Задача

Вход - два целых числа fieldsCount - количество ячеек и chipCount - количество фишек. (нужен какой-то интерфейс). Требуется предоставить все возможные способы расстановки всех фишек по ячейкам. В одну ячейку можно положить только одну фишку. Выход - текстовый файл в 1й строке указывающий число вариантов, а далее содержащий все подходящие варианты. Если вариантов менее 10 файл должен содержать только текст "менее 10 вариантов". Приветствуется самый быстрый и функциональный(оттестированный относительно входных данных) вариант


**Решение**

 **Для развертывания необходимо склонировать проект** 
 
` git clone https://nitr@bitbucket.org/nitr/roulette.git`

После, необходимо запустить в корне проекта

`composer install`

Поправить права доступа на /runtime и /web/assets

Дальше создать файлы локальных конфигов в `/config`

-_db-local.php_;

-_params-local.php_;

-_web-local.php_; - добавить значение ключа

======================

**Для запуска встроенным сервером php запустить:**

`php yii serve`

======================

На форме два поля для ввода, количество ячеей и количество фишек.

Результат выполнения записывается в файлы с сгенерируемым именем в /runtime 